pull&bear 呢舊野咩黎

完全諗不到有咩用

散紙包

好似豬紅/鴨血

下.......

震蛋

yes 散紙包裝coins

月亮杯

鎖匙套？

防狼器？